李安納度迪卡比奧是唔是荷里活當今唯一一個A級男星無拍過系列作？

Johnny depp - Jack sparrow
Tom hanks - Robert langdon
Brad pitt / george clonney / matt damon - oceans 1234567
Christian bale - batman
Mark wahlberg - transformer
The rock - ff
Will smith - mib
Tom cruise - mi
Keanu reeves - matrix, john wick
Denzel - equalizer
Ben stiller - museum

莫講話堆superhero
大家請珍惜leo

Steve Carell , Ryan Gosling?

仲有Jake Gyllenhaal

SpiderMan

The Revenant 算唔算

Brad pitt / george clonney / matt damon - oceans 1234567

oceans 1234567 乜拍左7集

唔係主角

sry，睇錯講 superhero

Steve Carell 一定有
以前拍開笑
大把續集

Spider-Man 唔計啦
除非佢拍埋第三集啦

Matthew McConaughey ?

有拍過喎

盜海豪情算唔算？

ocean's 11撚有7集咁多

Critter 3 (1991)
算唔算？

準備好有

gary oldman呢

Batman ?

Harry Potter

Daniel Day Lewis?

Blade runner?

路蘭系列作

直頭係S級啦

Russell Crowe?